[I/A] LAST IDEA ラストイデア (138) 全民準備光3自私刷

官方網站 :
Twitter :
YouTube :
攻略網：
[url]

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

【遊戲簡介】
打直GAME

唔好再放上面張超人力架ok？

sor

下 我覺得張圖好吸引到新手BOR

【ラスイデ】城裏VHってWW以外のオート周回って可能なのか？

本個係有人問轉守之後仲有冇AUTO到既打玩
D人咪答佢甩尾龍

大佬呀 個個似你咁咩

咁等自私刷ALI巴包膠

佢仲未浦頭

人地龍雙靈都得

留名

佢棄斧用靈,
手上應該用光劍+2連斧?

金剛力指環

呢條友個朵臭晒啦, D裝紅撚到

OK THX
DISLIKED 條片了

講到你買唔起咁

就咁升鍛煉廠就得？

btw 我鳩up
應該係2連斧嚟

跟手REPORT埋比YOUTUBE
SPAM VIDEO

YES
升到唔知LV7,8定9 就OK

放棄SOLO光3 等咁多位大佬搞掂再炒錶
返去弓度養下生算

套裝門檻唔會低

19身17腳
想放棄

打直

力架超人打到件新衫 佢即刻影相比大家睇

如果要我整到咁樣 真係會連Game都唔想開

有冇人打兩場光3
錶好左隻槍想試下

DLLM 段成身都係啲骨勁到仆街呢

有無瞓地位

速刷訓地位

出會三秒即瞓地

等緊你

等睇打直

槍2斧?

係啊屌 但冇人入黎試

頭先試多左次
主要問題真係唔夠血 應付唔到大出血 或者龍尾完轉目標中間未A到怪既情況
至於小怪都唔好話推唔推開 因為有龍尾會轉目標 所以係清哂咁制

目測25K血, 50回, 250爆, 150速
搞掂再嚟試龍尾

咩時間呀大佬
唔洗做咩

(雖然呢邊4人刷緊)

岩岩忙緊
而家自私刷緊弓關

學我轉10分鐘就得

250爆, 150速 火力都係其次,最多打慢D

血可能唔洗咁多
睇你SS有幾多

BTW 你有冇SS入場?

之前試過斧雙靈
問題係唔夠硬 裝唔夠靚
比人暈緊 個陣大失血致死

人都顛
如果中間出埋SPECIAL LAND個條硬西
你一場應該可以玩20MIN

1粒鐘都係轉3場

1日都食唔到1水

超抵玩

BTW 你有冇SS入場?

0%SS 得件15% 地底泥勇甲
我係垃圾

好快 1.5之後4分鐘就完場

刷完弓先慢慢諗點打
btw重未出到好野

但其實我玩轉轉入到王關 未試過比人暈 都係撞跌跟住keep住平A唔出技死

依家轉靈好似穩過盾靈
10連掛機loop

刷左80水都無好野
跟唔到了

我而家手頭上
勇甲18%
SS介 9% X 2
SS鏈 14%
SS頭 7%

CUT到5成幾DMG

有諗過用龍甲+勇介,可CUT到7成
但勇甲會少好多火力

我完全FULL AUTO
好似冇死過?

招隻靈一陣lunch後試光3
小妹新玩啱啱打完全白弓裝想試下

求我嗌聲貓貓萬歲陪你試

SORRY 唔係暈 係撞趺 好似係咁講 趺完未起手轉就死

jaga 我未試過扣到一半血

貓B你RICH嘛
我一身都係垃圾來

好撚串

老貓蝦新手

你一定未睇過我套裝

點跟

一陣望下先

全龜裝
dps 少左100萬

我冇mp吸 勁低dps
工具人幫你反屬

除咗勇甲無件過1萬

48000攻
死靈都高過你

法國牙貓d裝真係平民裝黎

你快D招下老公 FD子 兄弟姐妹陪你打啦

改返識一企起身就轉?定係暈少咗

.gun

賤民solo光3

串到

等陣睇吓你套裝先

好 Gun 左貓B 趺左血都無低過一半 成功
試下十連先

E乜春：我龍打5000萬分

貓奴人生(賤民救星)

E唔識串BRA 個身裝GUN唔到
依加養下生幾好 起碼AUTO到 搵到VIP的理由了

我決定旗下4隻貓加入你吸貓部

我希望大家屌得細力啲同唔好咁大力
盡量唔好講粗口

屌鳩你

逐你岀教

on9

屌鳩你 我屌撚爆你

屌爆你個閪 屌穿你個閪

放綠石1:100 多有折

dllmch

e巴試一場定點？

貪心到

強烈遣責

-1

宜家只係證明我好愛貓 咁都逐

JOIN歐洲團未

殘青個把都150K啦放少咗啦

比返個屎忽你啦

#99 #100 跳左既

搵食姐

點高狂戰會唔會令轉轉少D機會食暈

SL震

又黎啦又黎啦

sl all 750

你咪呀你

今日咁撚歐今鋪仲唔撚係回腰

我玩轉會點20狂戰
成撚日食暈

橙移速 20lv狂戰

佢有點狂戰 冇跌冇暈

一陣試下

把劍好似唔算太實用

酸啊

屌你老母又賺1000

日日刷弓 冇綠石收入

唔緊要 你有正職收入

嘩。。。咁都值三皮

宜家興槍？定斧二靈

why not both?

斧二靈可以單刷光3？

我行開左唔係電腦位
光3炒左或者打完叫一叫我埋位

上面有片, 一場時間同跟唔跟到就自己斟酌

可以啊 100%穩刷 前提係套裝要好撚勁

你個隻轉得唔得？

出血斧？仲有咩裝

唔知, 冇人刷先試

有無死靈部爸打SOLO AUTO 到光3?

佢好似冇點飛斧
屌我入去俾激光噴 仲飛緊斧

唔係講笑 自己試咗場 點狂戰 完全冇比條龍撞跌過

試下十連先

要點到20?

明明吹奏緊石夫平A時代乜柒
轉個撚頭仍然係轉轉笑到最後???

屌爆你個閪 屌穿你個閪
屌爆你個閪 屌穿你個閪
屌爆你個閪 屌穿你個閪
屌爆你個閪 屌穿你個閪

中光大劍個D

我點到8 不過都係要睇下之後嗰幾場點

我點1下好似已經8左, 但4人都係成日食撞食暈

轉轉點都係親生仔

有光3？

光3-3

要吉吉槍 + 靈

龍ok?

差槍+靈

試左場甩尾SOLO

從此呢度又-1

無事 好穩

得既話切J

歸隊未

有位未

我都好撚想中11萬大劍

打咁耐光3
只係得D ON9光骨手手腳腳
最貴個件都係賣得5000
仲要放左幾日先有人發現

我地係咪玩緊唔同GAME

你一講完就震

遊戲你隻野小兒麻痹死咗？

不嬲有 但要完場先

又黎？

應該係光骨腳

750

如果中多把
我決定讓位半日暫停唔打光3

仲想中多把

其實啱啱個把係第2把黎 壟斷緊光大劍市場

睇下咩裝 ok?

全集會最高攻既龍都唔識

望到都唔會跟到既巨龍

真 好遙遠

以為轉轉轉添

有冇大佬知 紅焰 平假名

從來沒我份

こう

你好似啱啱先開始打

Thank橋

強列要求SE將斧IDEA大叔轉做美女

被發現
不過都唔會有 黑2未震過槍杖

放12萬石 100 :10000

有人斷了

神龍都要4分半, 咁我唔洗試

祭品大法好波！！

唔好睇小死靈得唔得,我得千6攻

條龍一甩完尾
會自動優先打9 D小怪
清晒先會打返BOSS

呢到都幾SIDE時間...

唔洗 震咗

多謝你

750鞋

我7500鞋

斧IDEA套裝會點

係咪試槍
GOGOGO

是咪物倍唔夠, 3分半條友好似一甩轉死晒D怪?

依條巨龍既裝太勁 無參考價值 (好似係

我屌你地老母又做祭品

行到尾2果關過唔到激光冇得走

屌晒你地老母！斷咗先震

我甩唔死, 可能真係打擊太低
每下都要再追打D大骨
SIDE左好多時間

謝謝

好似好驚險

未更新屌

利申,SS 13% + 勇甲18% ONLY
因為要用返吸HPMP介

勁到

我地呢邊仲未打完

打完好耐啦 你震咗咩

屌, 冇提我埋位嘅

殘青話休息MA
JK宜家開

無野啦佢秒FULL 我都入唔到

殘青休息 我地3個打?

自己開

差你

終於到我王傷想點

唉

OK 可以走數了

又5萬

屌 係咪得我仲未中過劍

人黎 表演佢睇

+1

AUTO到光1已經係天大既喜訊
仲想光3

咩係劍?

超西1寶

完全唔知咩黎,食得架

今日大劍團

得

hi返黎 仲有無位

發生咗咩事

屌哂你地

邊隻好啲

我反而好想快D到10號完弓idea可以刷返其他野
我就可以疊埋心水打直
睇怕都係緣絕20

2隻都唔只5萬

你當睇唔到好D

用左幾多支水

如果你真係咁諗
點解唔宜家就打直 直接打其他

回避對槍黎講好似無咩用
因為本身都易谷

SS啦

唔係有14定17咩
仲唔收貨？

利申：身19腳17就快冇水想收手

2百中掛 2千幾場 已經冇數

btw 唔計自己跌
會唔會有可能唔過5萬

佢開EVENT前講過無20就棄驚

條褲要打刺貫+物耐/全耐,我得4條,驚唔夠

同埋se仲差我兩件20

用Coin換囉
今次啲Coin算鬆手

其實我覺得有機既 仲要咁白

等睇棄驚

D COIN梗係換劍裝

屌那星

垃圾荔景站又斷

咁部長要弓裝嘛

jaga

而家有350銀 30弓
希望夠打埋件衫

好撚痴線

付費你斷咗喎

其實最主要原因都仲係執著20

模擬器連開多場死左開5場應該好D

OK

BTW你地咪震呀冇靈氣你地乖乖地炒出嚟

咁你而家全能幾先

冇全20用得?

無全20點用著得耐都驚敏感啦

衫18 褲19
兩件其他位都係白雪雪要誠心打直

身為部長唔全20又好似講唔過

你睇下呢啲仆街大佬
簡直就係我打弓關既原動力

痴撚線
你地玩就5萬大劍

同我玩就5隻牛角

為左1點
唔見1XX支水

咁對於部長嚟講
唔係20都係垃圾嚟
我哋呢啲小薯邊有得比

換返鑽石 好似係七舊幾港紙?

件衫18
呢到係6點
同埋主要其實係為了打直,不過其實都差唔多夠,雖然未開始打....

壕既領域
我地不明白

差唔多 可能再多D

又燈自己

冇啦真係出唔到20
件衫唯一希望應該係打直完件18全黃橙,睇下有冇淨,有淨打埋件全紅但冇全能既
褲就真係唔夠洗

397 ：名無しですよ、名無し！：2019/08/07(水) 15:16:55.16 ID[8/8]
ドラゴンメイルはメディックとセットで使う事になるだろうけど
前衛でこれやると攻撃性能ガタ落ちやからな(´・ω・｀)

IKTF

龍甲+勇介 係最撚FIT 的組合, 40% CUT傷
但前排冇左1隻介既話,火力低好撚多

咁貴既咩 最貴個PACK 都係600咋麻

唔知佢洗咗1XX支啦
1萬石120支水咋嘛

終隻槍錶好似成型了

現階段協力好似未洗要咁坦
除非佢出黑龍3星

真係鐮刀?

鐮刀個市陰蟹到仆街 5000 即決攻速2紅冇人要
吹一吹奏PLS

30萬

搞咁多野 不如勇甲 + 隻勁戒
搵隻盾靈幫你放盾戒好過

睇左好耐賭頭都唔見有正貨
係咪而家D人唔撚合賭頭

唔好踢爆啦

有咩語言係難聽過粗口的?

SOLO ar

solo 光3？

鐮刀,賭戒,13,弓手,魔耐褲,22低下
唔合格

冇啦,頭啖湯已比殘XXX飲左
11萬已是夢

你仲要30萬

yes

MULTI既話我SS都唔撚用

300001

同意,拿拿林放出去仲好
咁樣拖一拖,8萬都冇

痴線 快到

要手動

你呢把
我會今晚11點左右開5000 BID
即決 12萬左右

到底S係點囉㗎

買把槍就ok la

龍1

你身裝好難S唔到WOR

冇人？ 咁我番去弓5

不嬲搵龍1試刀架啦 唔係咩

我隔離個把5萬都有人要

可能關佢事

12.1%點用?

hi

光3-1

全白真係好樣衰

柊巴完場叫返我埋位

槍+鐮=單體最大力
冇槍差好遠

17洗到變12.1

又話勇甲勇介效果無得疊

仲有呢粒嘢

但呢個速度好快

付費呢 召喚

人呢

嚟嚟嚟

你把鐮幾錢買返黎?

5000 即決攻速
再用5000打直全屬

慢咗咁多

勇盾疊SS

12.1%又真係出唔到街

打25個COIN換對黎打紅佢啦

一打就10%

龍平A都係咁快

快入鐮刀

而家好撚平

(我個把蟹緊)

mon 緊,求巴打們放過小弟

原來冇開AUTO SKILL

我個把紅攻速

放緊7777

唔見...

唔怪得你係咁死

全程都係"人" 型狀態平A

有d想要
但其他位白?

以為你全攻裝又出事

唔記得
好似2紅
好撚勁的

係全攻now

冇換

唔見,係咪畀人買左

岩岩SUIS大佬吹奏完就唔見左

呢到有鬼

嬲,以後未齊裝唔吹奏

賣4萬石350$

未完場我睇唔到係咪比人即決左

好多人MON PO 架 (好似係

好多唔出聲既人MON PO

-1有冇

而家應該恥笑緊我
傻鳩,畀我買左啦

求SUIS大佬拍條光骨褲秒殺龍1片

我有2條5000 即決放左上去

大家唔洗客氣

真係笑左

......

咁就7萬

無全耐

SUIS巴真係每日幾歐 痴撚線

手多咋 見到拍賣有條腰
跟住又醒起自己果條差招技未洗

你成Q日都手多而你每次手多都好撚歐

斧二靈 光三 開埋1.5速
仲要4關 暫時最快都要4分47
諗諗下不如跟返大家團好似仲開心

又miss左

斬撚左佢隻手

我手多就係將16%勇甲打成15%

其實唔差

手多將斬屬打成打擊你唔講

我記得佢上次話手多就洗到勇甲全能+20

同裝唔同命

慢D唔係問題,
反正想唔洗搵人SOLO掛機為目的

但其實都未安定
甩尾CD緊時比骨圍都係死

solo到都有好處 一黎唔係成日有團 二黎有野做過陣唔係成日join到/mon住

呢個唔撚扺可憐

洗返未

不過轉轉永遠都做唔到100%穩
如果去到邊位原地轉既話 係一定死

你甩尾係咪一下甩死晒D骨?

我劍褲, 弓褲, 勇戒嘅20都係打出嚟, 勇甲試過打到18

呢個又係好撚ON9

斧二靈點甩尾法

佢轉轉喎

你都係歐洲人黎

暫停未試過 炒係因為timeout同sl關轉隻法師乾魔 太瘦

轉轉

無石

好多人開左第4職

超VIP專享功能

有場@me please

屌 又唔震

唔好以為係撚貓部部長就唔敢屌你

開左
有無人試槍

光劍斧雙
超西轉轉 加黑龍2手
無 撚 敵

我想講 真超西d passive 技會扣魔
要起碼0.4 先吸得切

boss ing
wait

第3都未搞掂 痴線

有位小編就會PM你

狂戰點得8即連炒

光3場？

狂戰士真係咁堅?

堅

ON9

其實我一直都對依招抱疑問

斬貫唔紅真係玩弓算

アウェイクニング
【効果詳細】
・通常攻撃が大ぶりの近接範囲攻撃に変化
・魔法ダメージ扱いで吸収系が乗らない
・アクティブスキルヒット時、追加攻撃が発生
・耐久性能は変化なし

【ラストイデア】アイテムドロップ率を検証！レジェンド装備が落ちない理由は？

スタミナの消費量でドロップ率が変動する
「ST4」のステージを周回するより「ST5」のステージを周回する方がドロップ率が高いというものです。

ストーリーの進行度合いでドロップアイテムが変動する
ストーリーの進行によって共通ドロップアイテムが増えていくというものです。

モンスターとプレイヤーのレベル差でドロップ率が変動する
ステージの出現モンスターのレベルとプレイヤーとでレベル差があると、ドロップ率が低くなるというものです。

(モンスターとプレイヤーのレベル差が近いほどドロップ率が高まる)

者係打浴衣要用低LV錶啦如果咁計

賣8萬稅前石=700 轉數快

個個星期出貨

龍1打石買水loop

你身上已冇野再需要打直

D石是奢侈品

珍

@katsu_00
8m8 minutes ago

今日はなんとなくチクシャをマルチで回してるけど★5が全然落ちなーい、しかも出現率2%もなーい、運営さん何か嫌な事でもあったの？

珍, 出得1頭1手1褲1鞋

不過今日又無2MB 照道理應該無變到
唔通想由第一日賠到今日

我想佢快D 2MB
上次佢一2MB

就即時有人打到ダリウスメダル

下個2MB

會係回腰實裝之時

有冇人放靚既賭戒 最好係斧斬力魔抗HP吸攻速

點解要賭介

唔識震

你唔係有槍錶?
用佢入場快好多

琴晚打左24支水弓3都無出過弓甲同鞋

-1 オーラ

話明槍錶梗係刷緊弓5

冇雙20入協力我都過唔到自己個關

RESPECT

有D金屬味

高收 一直都想要隻賭戒 未有

尋晚拍賣有隻58000
接近完美
斧2 雙爆

雙爆

屌
又
唔
撚
柒
鳩
閪
震

乜春ACC黎

刷首抽Acc掛

可能真係用來拎LOGIN BONUS 之後過/賣藍礦呢

地城分身 100%

有冇光3

去台灣trip ac

有位又走

試下你隻槍有幾神

你地唔係full咩

有人走左

你屌完就走

弓3會出甲咩？

CUT左

彈左

再開,
入唔入JK

賣18萬石 90:10000

打弓5 打錯
無出過弓野

其實我都唔明
平時係度鳩UP 吹水賣石既 15個以內都應該數得哂
得人人好似貓B有兩個女友 都係44人
點解成日可以爆得咁快

I see
仲諗住即刻刷弓3
差件甲

因為佢地個個都幾個AC

好多唔知咩人黎

jk 係咪入
屌

有無位

下一圈

開左
完先-1

每停追幾粒鐘po 就會見到燒到我過疊

留位

唔提老母係到打得特別爽
即時全攻mode

又話全身都係勁到仆街既啲骨

BTW 睇完警犬每日REPORT 愈睇愈嬲

有無人光3 要龍

原來槍招block真係有用
點1果陣打龍1會有機會比d 狗跳死
點滿 左輕鬆到

返嚟了 有無得歸團

xin zhou 岩唔函

xin zhao

有用架
3成彈走

好用過劍果招空鳴閃擋遠攻

自己開
-2

入殘

等我2分

場場都只出1-3個藍箱

係咪ON撚9

比巴打講一講，啲5000死靈斧無哂

做緊野 尾王set唔到位有機會死

算啦你地打 我原來無哂水

仆街
都話隻game得香港人玩

頭先買左1把5000打直
黃左

下一把吹奏咩好? 不如血槍?

光3-2

買緊點 買完打

-1, 下一圈

本身save低左兩把5000
一bid完把攻速,見到少左把5000,即刻係條友打直衰左再買之前買最後一把

賣綠石 2萬
170
Tg: noideanow
請準備3/4星裝備圖

3星裝放到上拍賣咩

係喎，藍色果d原來係素材
賣綠石 2萬
170
Tg: noideanow
請準備4星裝備圖

抑鬱巴有隻靚戒，不過好貴

各位大佬課金會課咩?vip?

今朝30000入

一過左放工時間就無人推POST

口筆巴啱唔啱洗

太貴唔啱

20000左右幾就差唔多

你又太過分

放11萬石 $900

金豬震好似係會出垃圾

6行的垃圾槍

有震咩

有 金豬震 唔好太大期望

750

橙打

弓5 88

白屬性都用得落？驚唔驚生粒粒

呢件又啱唔啱

依家根本冇光build玩得落手 都可以賣咁貴

以為新職如何那麼 點知無人玩

d驚通常都係一新出職就好勁,勁得濟之後要nerf
唔整勁d,點呃人交水費刷光裝刷綠石買光裝

唔貴啦如果我冇嘅話我真係會收

已經齊咗

有冇槍人 光3

槍人+有降耐先岩吧

會唔會太衝動？

但係光法好廢
無專用戒同頭，魔法攻擊好低
黑2件衫褲鞋加點完全錯撚曬
至少要等佢出齊裝先玩得到

0石你想玩咩標

屌，最後都係忍唔到手

放16萬石 $1300
可散放

買黎做乜?

點都有用先嘅

哇。。。。

成日諗好多build 諗到次次都要學個死人大叔就唔開胃

所以就係話,整個光職出黎又唔整勁d吸引人玩
咁多個職,佢最無用咁濟

我同意

唔通就係抑鬱巴買咗你隻戒

衝住你而來

很想要吧

又係我幫你買石 又係我幫你買戒

有無人打

屌你個閪 唔平啲賣比我 你唔係人！

戒唔係我放喎

開

我有放過石比你咩?

買埋攻腰搞好埋耐性
就進入hea玩狀態~課體12算

下次係咪到死靈idea
骨貫通

-_-你放完比E巴咪搵我囉。。

今日係第幾次變gay lo

放石比人買自己隻戒? 傑出的一手

小妹不是gay佬

冇記性

放12萬石 85=1萬 全收1000

e巴條龍發生咗咩突變

絕粹唔岩屬

有冇位 收工打得了

又斷

唔對路wo
今日兩個ac打左各20水1件弓衫褲都冇既屌你老母

背水龍

走火入魔

即係咩

跌左2件

你班友仔 昨日個個18 19 20全能弓甲褲
今日仲唔到我 負皮我啦

但你呢件唔係弓甲褲喎

起碼見到全能18up先

呢件野放出去至少五萬
所以負皮

我冇放戒

光3 -2 龍

值幾錢

頂你

幾正咁
收隻黎插人都唔錯

仲有無人打

缺唔缺槍

係街場講廣東話有90%都問返你係咪香港人

我都想買隻攻速 但呢隻超哂價位

賭戒比盡3萬

65000

唔好亂講嘢
想當日龍職都係最無用

我想啲骨識幫我吸血多啲

唔明點解中度巴買得落手 好撚有錢

睇岩邊隻

係囉
抑鬱巴你仲有咩想要即刻睇下有冇

賣幾錢先兩隻都ok

但係天價既話買唔起

琴日賣個光頭都賣到兩萬幾

呢兩日加埋賣咗三個光頭

5000bid上去？

我賣全20火法裝 兩橙火貫介
都係平均2萬埋單 你個頭好靚屬咩

唔收啦

兩橙一黃嚟 15000起 放咗唔夠1個鐘已經有1bid

好似max pet傷同energy heal接近max
跟住黃字魔力 ran係cool down

利申唔知啲人要嚟做乜

仲以為個市好淡
原來係火法裝淡

可能因為火法打唔到光3

btw第一隻我8，9萬都接受到

痴線貴過4萬都唔係好買得落手

我唔會再買石 我話嘅

我好似見過呢句幾次

佢無咩說服力 因為佢話再買石只係去搞gay
但佢不嬲都係gay

因為一當我唔想買
你班仆街就會跌價

好似真係得我同E巴收咁

冇75唔會再買 認真 就破產

想問吓三波手係咪cd個行最重要

btw有無人放烈空座

真心問 依件同勇甲比 龍應該用邊件好

做咩咁睇唔開買烈空座

烈空座唔係指三連斧咩買嚟upgrade條龍呀

你勇甲有+20？

想當年

烈空座無單手
招技有粒波飛出黎個把

呢隻都係3萬8
比我買咗

+19 橙斬 但勇盾得16%

弓終於可以auto黑龍1

sor 咁係綠毛蟲先啱

部長一早講咗啦

sorry............

係我放㗎

二手閪 不了

屌 早知叫你平啲擺

差唔多你都換？差成兩萬幾喎

計埋75%唔止啦
冇計 有啲啲完美主義

有錢就是任性

有無光3？

兩件都留 急錢咪放龍甲 無謂解500石啦
勇甲又萬能啲

點解人地D弓囡識飛嘅

跳射(好似係)

你新買個隻都係9%三連 高兩%攻速同埋高啲暗屬附魔攻擊only計埋75%差成三萬幾

唉屌早知叫你三萬擺回啲水嚟ok?

跟唔到

你已經有答案, 你開隻女角就知

課長

貨真價實
我都只係35000收返嚟

大家咁熟

我依加更加相信係得我地係度玩緊依隻驚

收石部校長（已退休）

我初初都係睇巴哈玩
但巴哈啲攻略真係太少
先google 點知打：lastidea
第一頁就已經示顯連登

賣7萬稅前石=600 轉數快

打埋呢round收手

搵班後生啦
我年輕嗰時通貨膨脹冇咁勁
而家要儲定退休金啦

下次有啲咩係呢度問吓有無得平放先
課長應該平少少比我啦我啲血汗錢嚟

我都係

不過佢地可能一見就幫你買埋
利申：試過

你用真銀換返嚟唔計
我呢啲打到手機就快要換先有㗎

算啦我9up啫

我從來都係囉自己對手打返嚟
你唔好老屈我

大把人mon住點會咁容易平賣到

好多cdrom㗎 好多買我石嘅人都係無岀過聲嘅巴打黎

下次加密叫人平啲先

加密講暗號有得平

快啲繼續搵人吹奏吓把光大劍
我今日打到個把未有人要

琴日個把一黃一橙都賣到60k

早知放貴啲

都話貴過40k唔會買黑龍戒唔想買咁貴

付費個把係咪有人即決咗

今日我都賣左把
兩黃王傷48888好似平左

邊件裝條弓女先識飛

我個兩隻應該bid過5萬
不過都係自用住先

比你發現左, 7萬

SL會震咩

99.9%辣殺

姐係有0.1%反頭？

係回腰

-3 求反頭槍

100場弓5 0震？？？

冇吹水, 隻槍真係刷緊弓5

得返3x 水 唔打弓5了。。。
但係點捱一個月。。。。唔想再課

比坦dog用

岩岩打光3 差d打到999999

黃色95萬

課啦課啦 未+20點用啊

外部長冇+20都用咁其怪

打極都係火龍斧

神裝

放咗出嚟同我講

+ 87力 + 1200血 cls

投降

龍褲拍賣好平
全19力30
10000 即決左條

弓,奇
錯哂

你執個D特別平

付費個把賣到70k

龍戒唔想咁貴買 雖然應該值

佢idea拍賣神黎

琴日6000買到條

85級+2%攻

窮撚終日打滾拍賣賺水位

屌你

又係你

屌你個閪

公平咩 我流刑地都震戒指啊

屌你老母 守護神呀

點解人地震隱家會出劍氣劍
我震隱家出死靈鏈

btw留意到呢幾日殘青地城都震好嘢

知我窮

地城點會震好野
咪信D江湖術士

你把把10萬咁賣
你先係大佬

我都窮

我記得佢前兩日震咗反頭

第一次賣仲未有人要

俾人bid得一下

我到宜家都仲未見過反頭

中度巴可留意this

抵唔抵收

我之前解咗個咁嘅頭

點解唔係黑龍介
8000值唔值？

新手嗰時 姐係一個月前

個頭好撚勁
打直王傷做爆傷就出得街

出血其實有冇用 斬冇色唔太想要

打埋佢囉

手快快用8888石買左
又好似冇乜用咁

20%王傷屌打WO

仲諗住去望下

已經比人收咗

光3黑龍2果D王咁多血20%其實應該幾好

用龍嘅話王傷其實唔差

20%如果龍2全程打佢5000萬血多成1000萬
不過都係要試過先知

呢到有鬼

用槍同劍剩係打到隻王食更多王傷

但個個位係爆傷50%

同王傷比

我會要爆

連諗買唔買嘅機會都冇

條友放左都幾耐下 一直都冇人買

有冇人打光3呀？

王傷20% 100%食到實數
爆傷要黃字果下先食到
好難計

想入 自己玩就黎變單機game

癡線 連登帶風向賣野一流

霆峰
lisan
希
anastasia
納米吊
星川
焦糖布丁
奇絲
三輪
mkjai
kris.w
過客
廣未涼子
光復香港

29999 抵吊到爆
有埋全耐

解走咗幾千至幾萬

原來宜家仲吹奏王傷

岩岩先見到2刀有招passive - 出血耐
好似有d用

求反頭槍朋友光3

KEKEKE好似有人比試兩隻槍刷光3, DPS係有紅王傷個隻大幅拋離

睇吓係咪歐洲人

E巴再有下次同我講
麻煩你了

之前玩出血咪點呢招
利申:準備玩下出血槍

咁勁?
我打走個攻速變佢

光大劍好撚勁！有咗佢咩都贏到
宜家全色光大劍只係賣緊300k即決
Cool down仲有助你可以快啲出招（超西計技傷，好有用）
數量有限 售完即止 請快啲購入！

跪求一個位加我

係光3SL同王多血先係咁, 其他場就唔知

Mk好似係呢度啲巴打嚟
過客就都見過佢個名

痴線 連王傷都要上位了睇嚟再無垃圾屬性

而家D王成億血先有用
好似係

hpmp回復

圖＿

遲啲一定只會越嚟越高留定王傷裝先

其他好似冇乜見過/第一兩日後冇見過, 有殺錯冇放過

武器既話無呢啲既

唉 光3 -3

賣石 有17萬 85蚊一萬 要既 WHATAPPS 94444824

付費你個套咩build嚟人手控緊定auto

屌你老母
原來係條傻閪平咗一萬

岩岩有個8000

坦型妖刀草人, 又想放草人加速又唔想控嘅build

坦狗build
都係比死光射死

auto會係咁痴住條龍放草, 除非清怪太慢

又吹奏 笑死

即係auto緊？好高傷又好快喎有料到

正常4人可以打到佢射唔出

入啦

前面啲關有龍就過到 無咩所謂
再講佢都無事

入咗啦

jk次次問完又唔踢
嬲吊咩

試吓人手控睇吓你幫唔幫到我拎s先

可以安心瞓教了 晚安

魅惑捉兩隻真光法?但你入王房前冇190你都係冇S

兩條龍難啲得e巴隻特攻龍先做到

14000好似幾抵？

不俗 btw ching你好似爆咗好耐體

屌 on9 lihkg

輕鬆5連

重要野要講四次我明

件弓甲2X%SS咪重硬過勇甲

又玩到有d迷失

20
其實same

最高25%
你自己去睇下

我果件24.7 好似係

玩槍有靈光3係咪頂得住?

睇錯龍甲

提你爆體

無 唔夠物耐 所以用返勇甲

同埋頂唔住架
一撞飛入怪堆即死

係咪個個都瀨嘢 係咁網路繁忙

我頭先同殘貓打得靈我都頂到
我件野得21%未打直
但要手動走位
自動我諗勇甲都唔係好頂到

連你都咁講我仲刷唔刷弓衫好

5000又汁件好野

用弓甲雙防唔過5000 好脆皮

少左攻速同連擊
不如你全set出血會唔會勁d

你係計全AUTO?

打2rd 光3 pls

用出血斧+ 連擊單手斧

出血later sin play ，見三紅買定

總之都係要勇盾同防打底

用一隻盾介應該ok

刷到把固多拉
唯有用哂果75支水去刷銀幣換劍裝
會唔會好傻仔

75支水換套30lv定打直先
換套30lv冇乜用

弓甲+盾介同勇甲+黑龍戒比我就幾肯定係後者勁D
但如果講到剩弓甲易死我就淆淆地

會啊 我驚你用哂嗰75支水 已經直接可以玩隻弓/槍 build

有冇場俾我試下?

雷職又可以單刷活動關遲下出埋雷穿抗又會上番神枱

我轉槍試下盾戒要有靈先得

- 1 靈

轉生先冇咁快

弓5太易唔適合用嚟吹奏

身褲都全20
點跟

咁又係個個大神點gum

E巴黎玩下

嘩屌你 兩個箱既

準備block人

呢鋪仲唔撚係回腰sl兩個箱

原來係sl兩個箱
咁冇野啦，750等緊你地

一定係加料個箱先會出回腰, 平時點會兩箱

E巴召喚
等緊你

回腰sl出喎

真嚟料啦嚟料啦
無回腰都光貫鏈啦 真光法喎

食花生睇人仆街最開心

屌辣殺*2

D裝都唔係太差100萬DPS都冇又脆
唔玩槍住了

我唔會再信sl有好嘢既謠言

普攻唔似龍咁AOE, DPS係咁上下但有槍打王係會快D

我冇反頭
留俾會長玩

踢曬 有冇團

mkjai都踢左? 佢唔係弓部d人?

屌你
果兩個刪除線冇踢

見到條血唔開胃

O撚咗手動打咗十次狼王過唔到反而auto贏

呢個錶光3唔岩?

我以為刪除線係踢左先

弓idea 個人諗為最勁係下裝
第2係隻手
30%攻速+爆傷+刺攻

玩法點打光3
一個死光就訓左

4人團應該可以呀
雷又可以清小怪

原來爵巴都無反頭

打直9次都係打擊滾滾地賣左

慘 前雷法吹都咁講

你有+20褲 已經最勁

唔好再信sl震啦！！！！呃人㗎屌佢老母！！！！

屌我唔記得帶返MP吸

慘

殘青表示

屌有你隻槍打快好多

7成力要連埋我隻劍先係完全體

邊個係會長

又打錯字
部長先岩

光3有靈 -1

升左級

遲下我打直隻手試下先
我都唔sure 狼手好d定係弓手

我呢我呢?

聽日等殘青轉返做轉就有完全體

你隻手唔用既話賣比我

跟機

唔答你

都話sl無好嘢

拆左佢都唔賣畀你地

屌你串到

有冇位

-1 乜都得
今ROUND會震

付費入咗2 如果有下轉就有位
有個瞓所以肯定會走一個 但付費唔知會唔會走埋

如果震就夠皮

full左

震多把光大劍鏈都得

去左gu場玩了

屌係咪剩係得我有事定成個登都係咁
成日f5唔到又出啲重覆既cm

你隻龍好癲

Ok
完咗再睇吓點

打快咗好多

完成冇技術可言
你地肯去打下龍1賣石升裝咪一樣

完全先岩

出啲咩咁好賣 龍1裝仲有人要？
除非係咁出光劍龍戒㗎姐

光劍龍戒大把人買

打光3，五萬一把光大劍

咁少出

Btw全色龍1褲仲有無市場有條想賣

我D石全部龍1賺
龍2光3未出過可以賣既

隻光法SL鑊鑊都震, 撚狗?

大光劍光鏈 我嚟啦!

等活動過左先拎出黎賣

我已經聞到箱入面有光大劍同光鏈既氣味

垃圾盾

白到爆既光介

呢隻手賣到幾錢？
諗緊用劍手好定洗好呢隻手嚟用好

鑊鑊都垃圾

訓著在左

光3 - 反槍人

光3-2 要靈轉同輸出

E巴條龍係全攻型嚟
痴線一開始差成倍傷

有冇人有攻速斬蛇之大蛇放

放緊ah

sor我成日死

NO IDEA係連登仔黎?

識貨

我自己有把正野

但你收黎做乜

唔打住

開工先

手動唔到

自用

你全攻仲大力

毒未流行/被吹奏

打咩要用

我要個毒附魔黎反屬咋

一早見人用
不過轉眼就有人話毒+出血都係R J

希望有10000

5000會唔會有

放5000比人BID囉

新手玩左3星期刷左幾百場活動拎哂套火裝
家陣差把火球杖bid極都bid唔到
火球戒都係
d地下城全部呃鳩人

求教我呢個戰力刷咩關搵錢打綠石好

しらたま
‏

@siratama1990
ハイドアウェイ出ない.......
オーブと盾ばっかり出るよ

你老母SE,條腰應該真係未實裝

打未

OK
但會用返龜裝

依個壯觀

我個轉成套坦裝

機率點低都好
打到咁都唔出
亦都未有人出

好難信佢實裝左

D架仔估條腰
聽晚11點弓IDEA一完之後會即時實裝

冇手動既話我都要全防

回水未

唔撚好再信架仔

SE : 聽晚11點出公告,發現原來未實裝,每人送1次水當無數

架仔無人玩架啦 推POST仲慢過我地

佢實唔實裝都係光3架啦

聽晚完埋弓IDEA除左光3都冇野好刷

想搵game玩下 見呢隻幾正 但只係想休閒玩下 就咁開auto夠唔夠玩既？

回返哂刷過幾多水比我

真

入黎

如果佢SE話
係呀 我係機率較錯 不過係弓活動
我地會全數回哂弓活動既水
你地班友咪暴動

唔課金既話
每日打幾MIN 就可以收皮冇野好做

兩邊都回呀屌佢

入緊

回弓IDEA水仲爽

想問下課金可以用係邊？

買回體水

山賊 龍5過唔過到?

山賊好難有肉食

龍5應該好D

打到2把3連擊都賣到下錢

山賊多5星
佢賣多幾粒750儲夠2萬應該收到火球杖

唔該咁多位大佬意見

龍5 黑龍NORMAL 都過到
山賊係咪左手面山區個個 SOLO刷

係咪打山賊好d?

ラストイデア 30万エメット ラストイデアのオークション通貨であるエメット売ります30万エメット＝21000円
(オークションでは手数料がかかり、実際購入者様が入手出来るエメット量は手数料を差し引かれたエメット量となります。)

黑龍啦
跌劍同戒暫時呢星期都有價

好的 唔該哂

光3 -3

架仔做緊50蚊10000石

趺撚到仆街 由兩舊幾趺到五十蚊

收VISA的
中度巴

其實RMT CLUB 是咪要VPN先上到

好想買 會唔會有比人BAM的風險

正路
日本咁撚少人玩

我研究緊

50蚊好撚抵

爛市價

遊戲場係3定4人？

4

我唔明點解會比人BAM

咁你而家係拍賣用石BID野既人係咪都要BAM

無多個扮工團

唔洗vpn 但要日本電話

打？

想問下點樣可以多D體力?係要夠LV定係要課VIP? 30體玩到我想死

唔洗升級都唔洗買VIP
你課左體力BOOSTER 1 就會45上限1 課埋體力BOOSTER 2 就69上限
當然係月費制啦

呢隻驚唔課體冇得玩

大家多數課咩多?
體力BOOSTER 係咪第三格既第一同第三行?
感謝你咁耐心解答

玩龍玩到悶 又想轉職

正路 體一 體二
大路 體一 體二 VIP
大佬 全餐

光骨

只要有肛力戒
就大把野玩架啦

肝介開始平啦,今朝見有隻25000冇人即決
(雖然全白詠唱)
個出血地城好似1星期FREE開 2-3次?
打到肝介既越黎越多

有鬼咩 又窮窮

咁我唔再喺到買石啦
遲啲去日本旅行入100萬石

中度巴到底有幾富貴
收左幾百萬石 然後仲有錢飛日本收多幾百萬石

好想課埋vip

我下星期飛日本..買張日本電話卡? (本身用AIRSIM唔得?)

叫左日本FD幫手認証

買石
仲要飛去日本買

好有HEART

收到MSG就OK,應該
一般電話認證

放17萬綠石 1:85, 全買可平

邊位係CK

@E乜

ck wong？

不過睇左幾頁平均都要1000yen 1萬石
計埋手續費即係75hkd左右
不過如果有ac間中執下平石都唔錯

比位殘大佬

我弓5 先
得返2日
仲未有全既甲同褲
都唔望係20
比件全10我都殺

而家有個分身都係搵人係rmt club買
禁左取引 等左成6個鐘先應機
入完錢又要等rmt club批
批完又要等架仔比ac資料
搞左成日

我連弓衫都冇

又出呀屌你

我得件弓衫

咁唔急冇咩所謂

睇佢講似係中間人代理
唔會有走數風險

1紅應該又袋幾萬

幫我課埋啦咁

如果去日本既話
上BMOBILE買定張SIM寄去HOTEL

知唔知個流程係點...? 要點過數之類ETC

長知識了

我讀書時第一次去日本就係用呢張卡
果時連一MB上網速度都唔知有冇, 勉強用到SKYPE 傾電話

取引流れ

收SMS 姐
唔係用黎上YOUTUBE

最緊要平

1001

屌你 光3震咁既比我

u dont know his feel